究竟喺交友app 應該點樣同人講野？

自己有玩開兩個交友app, 玩左兩個月左右，每日大概加埋都match 到5-6個女仔倒。

但好多時match 完就變左問答環節咁，久而久之就無野傾 。

所以想睇下巴絲們有無咩心得

利申:玩左兩個月淨係約過一個出街

hi
Bye

開口約炮

認真咩？
我想有認真嘅關係

一開始當朋友咁傾計
輕鬆啲

唔好淨係問問題
講多啲陳述句/自己經歷

如果對方一味hea覆/齋問問題
下個啦